范國威區諾軒單野係咪冇活動？

上訴得直 = 選舉主任DQ冇問題
成個選舉呈請本身已經傻，走去上訴仲傻